{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036822",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "인삼오이김치"
    },
    "text": "高麗人参キュウリキムチ (인삼오이김치)\\n\nきゅうりを適度な太さで選び、塩で軽くこすって洗います。水気を取り、半分に切って長さに十字の切り込みを入れ、塩水に柔らかくなるまで漬けます。高麗人参を丁寧に洗い、5cmの長さに切り、薄くスライスします。セリとワケギは約3センチの長さに切り、ナツメとニンニクは千切りにし、塩で軽く揉みます。塩漬けしたきゅうりの水気を切り、切り込みにナツメとニンニクの千切りを挟みます。きむち容器に具材を入れたきゅうり、セリ、ワケギを追加し、塩と砂糖で味付けしたスープをたっぷり注ぎます。2〜3日室温で熟成させた後にお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "キュウリの選び方は？",
            "answer": "適度な太さのキュウリを選びます。"
        },
        {
            "question": "キュウリを柔らかくするために漬けるものは？",
            "answer": "塩水に漬けます。"
        },
        {
            "question": "高麗人参の切り方は？",
            "answer": "5cmの長さに切ります。"
        },
        {
            "question": "セリとワケギの切り方は？",
            "answer": "約3センチの長さに切ります。"
        },
        {
            "question": "ナツメとニンニクの切り方は？",
            "answer": "千切りにします。"
        },
        {
            "question": "キュウリの塩漬け後の水気を切る方法は？",
            "answer": "水気を切ります。"
        },
        {
            "question": "きむち容器に具材を入れる順番は？",
            "answer": "具材を入れたキュウリ、セリ、ワケギの順番です。"
        },
        {
            "question": "スープの味付けに使われる調味料は？",
            "answer": "塩と砂糖です。"
        },
        {
            "question": "熟成させる期間は？",
            "answer": "2〜3日です。"
        },
        {
            "question": "どのように熟成させますか？",
            "answer": "室温で熟成させます。"
        },
        {
            "question": "高麗人参キュウリキムチの楽しみ方は？",
            "answer": "2〜3日室温で熟成させた後にお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 216
    }
}